報到！

本來有個舊account ，但後來冇一來一排，個ac 用唔到，係咪因為用gmail 註冊關系？
衣家再用返隔離谷同一網名登陸。多多指教！
(anyway , 只係一個互聯網用家，我唔會理兩登之爭。)

我只關心香港，及各位義士！！
各位香港義士！加油！！
對抗地球上癌細胞民族！